Заготовки для ответов на ДЗ
Задание выполнено аккуратно и без явных недочётов.
С программой всё в порядке, стиль единообразный, всё аккуратно. 
Продолжайте в том же духе.
Если возникнут вопросы, темы для обсуждения или предложения обязательно пишите в группе на Facebook.